香港不再 安穩如初 祈求各位 留存希望 香港可再 安穩來過

早排喺903 聽到呢首覺得幾正
之後上youtube搵翻 睇翻啲歌詞先知咁痴線

《半島 》

曲: YUSOBEIT
詞: YU
編: YUSOBEIT/Abby Cheung
監: Abby Cheung

紅日未照 燈火正燒
人城內裡 喜歡通宵
頭從來未昏 腳亦從未軟
來撐著半島的溫暖

難為尚有 幾多帳單
圍牆內裡 不少劫難
本著那獅子氣無懼無怕
土釀出希望的眼

香滿地靠百家炊火
港載盛了多少收穫
不安與難過終需離座
再差也可抱擁這暖窩

安坐在那幸福小島
穩躺在狂風的旅途上
如臨大敵也當他
初哥

祈願是 馬與舞蹈長熱
求大運 於風車中兜轉
各自各賭上信念來實踐
位置裡的擺位不變

留著汗與國力磨鍊
存在為捍東方的標誌
希望有天子女能自由說
望會識講:

香靠大眾擦起花火
港拍岸裡多少激浪
可惜與懷緬始終無助
再差也不致心死退夥

安顧熱盼在半光的島
穩固地迎風一切如願
來年日月也會可
過一波

來年日月也會可